{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052187",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "톤보"
    },
    "text": "釜山広域市沙下区洛東大路390番キルの13に位置するトンボは2人カウンター(俗称タチ席)8席と3~4人テーブル、4~6人テーブルを各1つで計10坪程度の非常に小さくてミニマルな店です。 2020年2月中旬には居酒屋からフュージョン牛肉火鉢焼きにメニューを新しく変更しました。 今はムードのある雰囲気の照明と音楽が調和した場所で、直接火鉢で焼かれる牛肉に特製わさびソースを添えて食べられるお店に変貌しました。 この店は恋人、家族、そして大切な人と一緒にお酒を飲みながら思い出を作ることができる場所です。 当店は、すべてのお客様に真心を込めておもてなしし、いつでも堂里洞の小さいながらも強い店であるトンボ名品火鉢焼きにご来店いただくようお願いします。 場所の情報は、沙下区役所の隣にある堂里治安センター約30メートル上だと案内しています。 駐車は沙下区庁第2庁舎の駐車場が一番近いです。 営業時間は毎日15:00から00:00までで、肉が完売すると早期締め切りとなります。 日曜日は17:00から開いています。 メニューには特エルメスオリジナル100gと特エルメス焼肉が提供されます。 特エルメスオリジナルは25,000ウォンで、特エルメス焼肉も同じ価格で販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トンボはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "トンボは釜山広域市沙下区洛東大路390番キルの13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トンボの席の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "トンボには2人カウンター(俗称タチ席)8席と3~4人テーブル、4~6人テーブルを各1つで計10坪程度の席があります。"
        },
        {
            "question": "トンボのメニューはどのように変更されましたか？",
            "answer": "トンボは2020年2月中旬に居酒屋からフュージョン牛肉火鉢焼きにメニューを変更しました。"
        },
        {
            "question": "トンボの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "トンボはムードのある雰囲気の照明と音楽が調和した場所です。"
        },
        {
            "question": "トンボのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "トンボのおすすめメニューは直接火鉢で焼かれる牛肉に特製わさびソースを添えた特エルメスオリジナルと特エルメス焼肉です。"
        },
        {
            "question": "トンボの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トンボの営業時間は毎日15:00から00:00までです。日曜日は17:00から開いています。"
        },
        {
            "question": "トンボの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "トンボの駐車場は沙下区庁第2庁舎の駐車場が一番近いです。"
        },
        {
            "question": "トンボはどんなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "トンボは恋人、家族、そして大切な人と一緒にお酒を飲みながら思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "トンボでのおもてなしのスタイルはどのようですか？",
            "answer": "トンボはすべてのお客様に真心を込めておもてなしし、いつでも堂里洞の小さいながらも強い店であるトンボ名品火鉢焼きにご来店いただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "トンボへの行き方を教えてください。",
            "answer": "トンボへの行き方は、沙下区役所の隣にある堂里治安センター約30メートル上に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 484
    }
}